到底香港人幾時先識醒?

本人工作都成日同政府基建相關
眼見大陸人滲透問題真係嚴重到仆街
琴日直到係機場過關聽撚到D入境係講普通話
到底香港人幾時先識醒 唔係燒到埋黎你先識驚架
過多廿年係咪要識普通話先搵到野做?
我真係好驚

中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..